麻省理工：未來中國人熱死的風險冠絕全球

美國麻省理工學院最新研究指，全球人口最密集之一的國家中國，於本世紀末或會成為全球「最致命熱浪地區」 （deadliest heatwave zone），令中國居民熱死的風險冠絕全球。

帶領是次研究的塔希爾教授（Elfatih Eltahir）表示，中國目前是溫室氣體排放最多的國家。他警告：「如排放量仍然持續，未來或會影響華北平原的宜居性。」

研究顯示，除非中國碳排放量能大幅減少，否則便會帶來潮濕熱浪，或令中國華北平原在二零七零年變得不宜居住，當中亦包括首都北京及天津等城市。

研究人員指，一旦氣溫達「濕球溫度」（wet bulb temperature, WBT）攝氏三十五度，空氣將變得濕熱難耐，人體無法排汗降溫。研究人員又指，長期處於濕熱環境下，即使是身體健康的人士，在戶外六小時亦有可能死亡。

若然屬實，中国或成最大贏家

2070⋯⋯仲存在先同我講啦

上面幅圖, 個池一定好多人係度痾尿

好煩又係呢句嘢

咁咪好囉
無人得閒反共

你要知道...到時電網會超負荷，跟住停電，風扇都冇得你吹

涷你老母

咁高興，梗係開大啦

有專家指，中国或成最大贏家
有消息指，中国或成最大贏家
有分析指，中国或成最大贏家

有網友指，中国或成最大贏家

美國真係好憎中國

你唔出街？

Ban尻曬班死贏撚唔洗煩

反暖化撚呢？

又贏

仲唔係
天

中國電，只可以叫好過20年前

重未到香港級數

之前咪有份研究話由於一孩政策加上過度污染（農地、河水、空氣），蝗國人口只會隨時間不斷減少（北佬災難 ）至本世紀末蝗國人口只會得返4億人左右

宜家仲有份報告話本世紀中期之後華北地區會經常受到致命熱浪侵襲，簡直係北佬末日

仲未計其他天災人禍可能共產黨崩潰之時唔知會發生咩事又一次人口大清洗 嚟多次咩四川地震天津核爆又 總之呢個一百年蝗國人又要同往常嘅一百年一樣，自求多福啦

中國或成最大贏家

香港人會變少數

一次就好笑